黃絲和藍絲 都是花樣男子

黃絲 原是個校隊的優秀種子
藍絲 偏喜愛做豬

高質！
留名等睇有成首

留名有全首想唱

等睇hocc唱哂成首

男屍咁柒點花樣呀

佢五年前咪唱咗首《藍絲.紅絲》，仲有出嚟唱live㖭

自隊一打膠